我喺ig見到一張 nwd marketing設計 #sharetoinpsirebid

澳門都買咗個
諗返起點解去澳門會買巴黎鐵塔